屌你老母香港係咪要教人搭𨋢

成部𨋢入滿人，到有人企得入嘅要出𨋢
你出一出𨋢比人行係咪好難？係咁係到縮縮縮，縮你老味咩，你瘦極都半道𨋢門，人地點出？

好心急個啲又係，開門我就會行出去比你出𨋢架啦
洗唔洗係咁逼逼逼，好似跑馬趕開閘咁

小學教科書係咪要教搭𨋢的禮儀

呢個情況地鐵又係咁

東京地鐵

是的

YES.. D廢老未開門驚死出唔到咁.
成車逼撚爆佢係度借借, 借借咁 借你老母咩.
唔開門點樣有位借俾你呀

岩呀 根本依家小學就要教呢啲

啱呀 爭上車落車就幾撚生猛 入到車廂就好似就黎死咁要人讓座

屌，我最能憎係讓能晒地鐵D人出晒,入緊時D人先衝出來落

三文魚